你點睇伊美大戰既心態，就係人點睇港共大戰既心態

你點睇伊美大戰既心態，就係人點睇港共大戰既心態
冇得你唔認

你只係會抱住食花生既心態

係真

所以好多謝義士 、烈士

佢地真係為香港企左出嚟

所以捉唔捉鬼 前缐決定
仍然和勇不分

Pish

伊巴老啦，邊有可能夠美斯扭

其實啱

仲話國際戰線明明自己國家野都頭痕到仆街 最多咪noted 你
就好似澳洲山火咁 相信好多香港人係傳媒成日報先知 燒左咁柒耐

吸引更多既人關注
特別係 中共既敵人
而且香港本身係打緊 人道牌
輸出中共既惡行
點會無用啊
好似澳洲山火 啲動物相
大把人睇完捐錢 追蹤消息

咁諗 外國人對香港人真好

缐？

Iphone 手誤

一言驚醒....

真相總是

唔認同wo，好多有出黎嘅都好有前途，我識幾個hku讀緊law,medic仲要屋企有家底香港搞成點佢地都一定搵到食

講d極端例子

其他香港人我唔清楚，我心態係唔好發展成戰爭，否則Trump 要連任好渺茫

牽制政權 救被告手足:

工會>工會聯盟 + 黃色經濟圈 + 議會勢力

工會需要大量文宣 多管齊下

唔可以只靠遊行同街站等人參加

更需要議員係區內幫手

有幾極端你自已利上去救中槍個個poly博士都知啦，當年孫中山個啲都係啦，醫學院畢業之後棄醫從文，反而啲又窮又讀書少嘅藍絲咪支持警察lo

駛唔駛覆咁多次

所以咪extreme case

咁外國人對香港 簡直叫做突

我不知幾想美國快啲出兵打殘伊朗呢個邪惡政權

想請問伊美大戰你可以做D咩支援?
你手頭上有幾支ICBM?

伊美=主權vs主權
香港=主權vs人權
64 全世界都有制裁中共雖然好短時間

你叫d人諗吓點樣整返好埲牆都有諸多藉口啦，何況係真係力有不逮嘅事。

香港生活安穩, 不過未來無希望, 所以先有勇武

你以為美國人權嗰條法案係天跌落嚟？何君堯主動要求唔要個學位㗎？唔打國際線，香港人一早比人妖魔化到ISIS咁都似，你咁講對唔對得住攬炒巴團隊？對唔對得住日日retweet/ YouTube/ Reddit做文宣班手足？我係攬炒巴聽到真係傷心死呀！

1

2

班黃屍仲等緊美國打救架。